點解政府優待警察 醫務人員就無都無 ！！請大家支持醫護界爭取合理待遇！

見到粉嶺份事就見到政府資源完全錯配！？
警察宿舍:
返工hea 下hea 下呃ot，真係唔明點解警察有宿舍？
醫務人員無宿舍:
要通宵輪更搶救病人，所有野都係趕，休息好重要，唔夠休息抗體就差，但政府就無比宿舍？

裝備仲唔合理:
警察d豬罩、裝備全部高級靚，催淚彈可以無限量供應比佢亂射？
以家醫院話連N95無提供，普通口罩一日限得2個，防護衣要處理高危人士先可穿？

利申：
我屋企家人做醫務人員，準備申請咁技術移民，外國個個國家都優待醫務！
只係呢個咩垃圾政府！根本唔會重民生！急市民所急！

請大家支持醫護界爭取合理待遇！

請大家支持醫護界爭取合理待遇！

醒下喇
仆街政府想賣左你條命啊

推